藍絲瘋傳：有黃屍醫護係科興疫苗做手腳！袁國勇可能知情同有份協助殺人做黑科興！

政府可唔可以回應下呢件事真定假

講出嚟自己有冇笑

真係得淡笑

亲，返大灣區打科興最安全

係吖 快d打科興 一定要信多d政府

建議佢地自己淘寶落嚟打

g持

黐撚綫

我都有諗過可惡呀

廢老們，你咪以為咁講就唔使打科興，香港大把支那護士係度，你條命走呢甩架啦

佢地係真係信嫁

打釘定打針

可惡! 強烈要求政府容許愛國藍絲, 到場後, 自行注射疫苗! 免遭黑醫護毒手!!!

犯國安法喎

痴能線 而家藍屍作故仔及得上十月十一月連登時事台班侵粉

唔知佢哋有冇
但係我一定笑咗

叫政府一巴打藍屍的臉

打釘

其實唔驅氣成支打入去都唔會有事 係打少左dosage 咋

充分展現佢地真係冇撚讀個書 反到上曬腦

好撚驚 有黑護用針殺人

唔想打咁多籍口

佢地有腦就唔撚係藍屍喇

警方可唔可以搵出 發出呢個消息既人 返差館協助調查呢位人兄睇黎知道好多黃屍既滅世大陰謀

好驚 有黑醫護

推 好驚 有黑醫護

佢地柒撚左 即刻又話自己比人迫害 整好條金樓梯比自己有下台階

不過柒左 藍屍會話 黃講既 樣搞亂香港

返中国大陸打科興 最安全
一定無黃屍黑醫護做手腳啦

智商係咁上下

一早就話關黑暴事架啦

咁驚 去私家診所打囉

仲有藍屍話 世界各地都冇事 中國都冇新聞 點解香港咁多
共產黨封消息封得好撚成功

要求自己打囉

袁國勇係香港咁有地位同權威
咁都可以比人屈法
可唔可以告佢誹謗

岩呀 打一件死一件

係加料既加得幾件?

搵黑警打囉

劇情好緊湊 可以拍Netflix
四個死 嚴乜撚重事故？

想問邊度有60歲以上報告

係，快啲報狗

一定係黃屍扮藍引藍中伏！

葛珮帆都係黑暴！

藍屍今年犯太歲，沖腦

班支那廢老同藍屍都唔積極啲去試藥
依家剩咁多支那貨，逐隻支那狗捉去打？

玩還玩

大灣區沒有FALL興 只有國藥

袁國勇打biontech喎細佬

嘩
造謠喎
政府唔出嚟回應下？
重案組唔查下？

就係冇 香港先需要60歲以上嘅人打

笑死人

快啲澄清
唔係我地班愛國人士個個唔敢打點算

有冇黑醫護第二針嘅部署呀？飲茶時呀婆周圍問

佢話驚到訓唔着，仆街黑衣護

Jeng

哦
咁多謝藍屍幫手抵制打針嚟反政府囉

on撚尻，air embolism你估真係話咁易咩

Traditionally, it has been estimated that more than 5 mL/kg of air displaced into the intravenous space is required for significant injury (shock or cardiac arrest) to occur. However, complications have been reported with as little as 20 mL of air

第一，你支野好似係打IM （肌肉）唔係打IV（靜脈）
5ml/kg.
我當你一個婆仔有40kg重，你打200ml air入去？
你支野有冇200ml呀傻尻

班廢老學袁國勇咁自己打咪得

人一藍腦便殘

香港嗰班幫手做緊報告

大腦是個很棒的東西 我希望每個人都有一個

我好不安

利伸 藍絲

那麼只容許藍護打吧，贊成，2047應該打得完

藍絲唔好再打疫苗喇

要打都上大陸打，安全好多

葛珮帆原來都係黃c，一定收左美國錢先講啲咁嘅野

有冇人可以貼上黎，想撚自己屋企人

果日袁國勇自己同記者講，少少空氣都唔得

CLS

up梗係咁講啦。
大佬，平時d姑娘打藥真係一滴air都冇咩
你打A line , 打落動脈就係。

佢係袁國勇
你係邊個

咁我梗係茂利一個啦。
你可以唔信。

ON L 7 9 , 邊撚個會打疫苗係打血管, 無腦果然係做藍絲既必要條件

準備作故仔
之後就文匯報講嫁啦

正 快啲傳開佢 搵內奸 捉拉袁漢奸！

齊齊玩滲透藍c

根本特首林鄭月娥都係YC，有份搞呢壇陰謀出嚟
佢啱啱仲叫人快啲打針，仲唔係有份害死我地班藍絲！！！！

好事黎
俾d無力感佢地

Dosage 唔會打少，抽咁多就係咁多。
驅氣呢個動作打靜脈注射就係必要，其他注射方式少少波仔冇問題，有某啲針藥特登有粒氣泡要你打埋入去添

直接報國安啦

你自己都貼左，20ml 已經有complication

攞去深水埗公園附近揾道友幫手打重熟手

快D去打針死撚左佢啦

葛博士露出黃尸本質

柯屎唔出都係黃絲既錯

肉眼都睇唔到的氣泡，零分重做啦

唔使講咁多，行動最實際，打科興表忠

推到政府回應

靜啦屌你 拉

袁國勇搞到黃藍都咁憎佢

咁你好難同一個冇認知嘅人解析清楚
由得佢地啦

但你支野都無20ml啦。
係可以有complication, 當你個心臟個septum 有d 冇閂到的開口，舊air直接由right atrium走落去aorta, 唔經個肺就可以。
但講真，有complication亦唔等於一定係stroke.
其實呢.....現實世界，你打藥一定順手吱返d air出來，根本已經係常識來。好似屙完尿要fing jer一樣，已經係一種muscle memory. 除非條友真係發緊夢，否則10ml air都好少會入到個patient度。
咁當然，現實世界亦真係見過有人發緊夢，100ml air照打落去，最後都係冇野。

邊有咁易air embolism....就算係....都可以即時補救到。

打得差嗰啲全部死晒，剩低呢啲全部都係高手，一定係最安全啦。

唔係好似啲黃絲醫護咁，打死人仲可以繼續幫人打。

咁點會死得咁少人

但係袁國勇打BIONTECH WO

原來科興真係有問題！ ？

有黑醫護
但班高官又唔使死
三萬thx 又唔使死

邏輯？

咁你咪試下自己幫自己打

我都忍唔到笑
你話啦

香港政府快D出來解釋啦

散假消息，引起恐懼犯法㗎喎

算啦香港都冇法治

推

一定係真, 一定醫護實名制

有時未必係藍絲
中共自己傳出黎既都唔出奇
目的係轉移視線
幾弱智都無所謂 只要有人信咁佢就係成功既

發達大計，有冇藍絲開打針diy 班

咁大鑊藍絲一定要多多支持科興呀

笑撚左

傻撚, 作完唔笑果下係好野

死之前都要呃自己

又話唔好賴係科興針既

啲藍廢老唔係話
醫護罷工得咁少人藍多過黃嘅咩

求其作篇文 加返幾個「有可能」的字眼就信到十足十

官涌果間已經係中資嚟架喎

過啲係紅醫護嚟架喎 喺武漢用火神山殺人 嚟香港要玩尿片果班人嚟嫁禍
班藍絲唔係真係博俾國安法同愛國者治一治呀

官涌呢間已經係國家水準啦喎 依家即係話國家唔掂姐

雖然唔知佢UP乜鳩，但一定係黃屍醫護嘅錯

黑護又搞事

藍屍多文盲，作故仔都咁多錯別字

葛博士咁急出來澄清，根本都係自己呢頭叫人散播謠言嗰頭澄清，個party冇曬反對派係要搵啲嘢來玩刷下存在感。

中文新聞冇講=打完冇死過人

仆街...佢地真係文盲黎..忍唔住笑左出黎

會唔會比人滅口
擔心

藍屍由14年作嘢作到入晒腦

受害者心理，無得救

快啲拉當口打針個護士

仲問，殺人喎，即刻報警啦！

東方日報link自己睇路
袁國勇10幾年前已經用皮裏注射

叫班廢老自己拮囉
打疫苗就係怕死
但又要打科興話唔怕死
到出事就話有人出術
廢老on79

分分鐘就係黑警mon po狗send

屌佢都嘥9氣
講得出d咁野嘅人真係應該入碎肉機挖碎自己餵大灣區d豬

拉人

共產屈人叫雞非禮都得，打針做手腳小兒科啦！

呢個簡直係一個新電影嘅劇本

呢D 仲要係工賊會D人帶頭

咁報警拉左袁國勇佢囉

藍色批鬥圈開始發力了！

雖然fake, 但我信個濕鳩政府真係會拉袁生同老屈

死廢老 打棺材釘咪有份囉

自己打囉

唔敢打揾藉口啫

可以去私家診所打架嘛，唔通私家診所都有黑醫護咩

打！往死裏打！

佢個 post 好黃…

散播謠言 国安法侍候

我係藍屍
見到藍友手足咁樣比d黑護蝦好唔開心 無力感好重
有冇辦法出條片教d老人家自己打針咁就最安全啦

真，好快林奠會出黎扮哂去查添

出事個啲都係官涌打釘

真就警方晨早捉左人

無死人 笑撚死

平時有咩就賴黃屍黑暴
疫苗死人就賴黑醫護
到底班藍屍個腦裝乜

Pre packed嘅IMI針好似唔洗彈走啲泡？

原來科興打IV

批鬥袁國勇

香港醫護冇誠信 建議全部返大陸接種

呢啲藍屍狗同cctoy啲陰毛論有得揮

創作力量同幻想…

肉眼睇唔到既氣泡都有事
長智識了

從來都唔諗下係疫苗有事
而係醫護害人

幾盞鬼

實有無腦嘅人信

係真係有啲嘅事? 唔好整fake news

藍屍成日係whatsapp作埋啲假料
然後叫人廣傳

消息來源：自己

如果計venous circulation

Lethal dose for air embolism 係差唔多200ml

係，係加咗人民斃

咁夠胆話早國醫療團隊係黑醫護？拉

咩意思 你即係話打科興會死人？

袁國勇果支唔係biontech 架咩

大膽刁民製造恐慌
公然傳播假消息對防疫不利

IM唔驅氣點樣打死人呀

噉就一定要查清楚喇。

佢地阻智唔係第一日既事 所以未有個垃圾政府 仲要上面高度讚揚仲可以

係lor 謀殺wor

笑料

煽動仇恨

DLLM 國安法拉鳩袁畜未

係呀！香港真係好L多黑醫護架，10個起碼有7個，你地有病記得唔好去醫院呀！

藍屍果然係弱智無腦

信政府 驚閪咩

唔撚想打科興咋

藍絲自己打 仲要打落頸到

好似有研究係靜脈打針要成百幾ml氣入去先會致死
好想知佢地支針筒係咪維媽奶咁撚大支